<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Evenements à venir - Le Pays</title>
	<atom:link href="/category/evenements-a-venir/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 30 Mar 2023 22:05:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>fr-FR</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>La soirée du Geek, un évènement Belep Games</title>
		<link>/2023/03/30/la-soiree-du-geek/?utm_source=rss#038;utm_medium=rss&#038;utm_campaign=la-soiree-du-geek</link>
					<comments>/2023/03/30/la-soiree-du-geek/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Eliouce]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 30 Mar 2023 02:42:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Evenements à venir]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=75</guid>

					<description><![CDATA[<p>Les amateurs de jeux vidéo et de culture geek se préparent pour une soirée inoubliable qui aura lieu dans deux semaines à Belep. L&#8217;événement, connu sous le nom de « Soirée du Geek », est organisé par une association locale et vise à rassembler les fans de toutes les générations pour une nuit de divertissement et de [&#8230;]</p>
<p>The post <a href="/2023/03/30/la-soiree-du-geek/">La soirée du Geek, un évènement Belep Games</a> first appeared on <a href="">Le Pays</a>.</p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Les amateurs de jeux vidéo et de culture geek se préparent pour une soirée inoubliable qui aura lieu dans deux semaines à Belep. L&rsquo;événement, connu sous le nom de « Soirée du Geek », est organisé par une association locale et vise à rassembler les fans de toutes les générations pour une nuit de divertissement et de célébration de leur passion commune.</p>



<p>La soirée se tiendra dans un lieu unique, décoré pour l&rsquo;occasion avec des éléments de la culture geek, allant des icônes de jeux vidéo aux films de science-fiction en passant par les figurines de super-héros. Les participants pourront profiter de plusieurs activités proposées, telles que des tournois de jeux vidéo, des concours de cosplay, des quizz et des démonstrations de réalité virtuelle.</p>



<p>Les organisateurs ont également prévu des expositions d&rsquo;œuvres d&rsquo;art et de dessins en relation avec la culture geek, ainsi qu&rsquo;une sélection de produits dérivés proposés par des vendeurs locaux. De plus, il y aura des performances musicales et des invités spéciaux pour animer la soirée.</p>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img decoding="async" src="https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/12/e5/29/0f/2018.jpg" alt="" width="838" height="471"/></figure>



<p>Les organisateurs de la soirée ont travaillé dur pour garantir la sécurité des participants, notamment en respectant les protocoles sanitaires en vigueur. Le port du masque sera obligatoire et les participants seront invités à respecter les mesures de distanciation sociale pour profiter de la soirée en toute sécurité.</p>



<p>Les billets pour la soirée sont en vente dès maintenant, et les organisateurs conseillent aux intéressés de se dépêcher car ils sont limités en nombre. Les participants sont encouragés à venir déguisés et à apporter leur bonne humeur pour cette soirée unique.</p>



<p>La « Soirée du Geek » promet d&rsquo;être une soirée mémorable pour tous les fans de la culture geek. C&rsquo;est l&rsquo;occasion idéale de rencontrer d&rsquo;autres passionnés, de s&rsquo;amuser et de célébrer leur amour pour les jeux vidéo, les films de science-fiction, les bandes dessinées et bien plus encore.</p><p>The post <a href="/2023/03/30/la-soiree-du-geek/">La soirée du Geek, un évènement Belep Games</a> first appeared on <a href="">Le Pays</a>.</p>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/2023/03/30/la-soiree-du-geek/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
