{"id":37,"date":"2023-03-29T23:47:16","date_gmt":"2023-03-29T21:47:16","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/?p=37"},"modified":"2023-03-31T00:00:57","modified_gmt":"2023-03-30T22:00:57","slug":"anselm-victime-du-manque-de-sommeil","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/2023\/03\/29\/anselm-victime-du-manque-de-sommeil\/","title":{"rendered":"Anselm, victime de manque de sommeil&#8230;"},"content":{"rendered":"\n<p>Le c\u00e9l\u00e8bre Anselm, qui a r\u00e9cemment fait sensation avec son dernier projet ambitieux, semble \u00eatre la derni\u00e8re victime de la privation de sommeil. Des sources proches du projet ont confirm\u00e9 que le compositeur et producteur a \u00e9t\u00e9 vu en train de travailler tard dans la nuit, souvent jusqu&rsquo;aux premi\u00e8res heures du matin, pour finir son projet.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"885\" height=\"500\" src=\"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/anselmdodo-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-65\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Anselm a r\u00e9cemment expliqu\u00e9 dans une interview qu&rsquo;il ne dormait que quelques heures par nuit, car il voulait se concentrer sur son travail et profiter de chaque minute pour perfectionner son projet. Cependant, cela semble avoir un effet n\u00e9gatif sur sa sant\u00e9 et son bien-\u00eatre.<\/p>\n\n\n\n<p>Les experts en sommeil avertissent que le manque de sommeil peut avoir de graves cons\u00e9quences sur la sant\u00e9 physique et mentale d&rsquo;une personne. La privation de sommeil peut entra\u00eener une fatigue chronique, une irritabilit\u00e9, une perte de m\u00e9moire et une diminution de la capacit\u00e9 de concentration. De plus, cela peut avoir un impact sur les relations sociales et familiales.<\/p>\n\n\n\n<p>Anselm, qui est connu pour \u00eatre un perfectionniste, doit prendre en compte les cons\u00e9quences de son manque de sommeil sur sa sant\u00e9 et son travail. Les fans et les collaborateurs sont pr\u00e9occup\u00e9s par l&rsquo;impact que cela pourrait avoir sur son futur travail et sa carri\u00e8re.<\/p>\n\n\n\n<p>Il est important pour chacun de comprendre l&rsquo;importance d&rsquo;un sommeil ad\u00e9quat et de s&rsquo;assurer qu&rsquo;il y a suffisamment de temps pour se reposer et r\u00e9cup\u00e9rer. Nous esp\u00e9rons qu&rsquo;Anselm prendra en compte les avertissements et prendra des mesures pour am\u00e9liorer sa sant\u00e9 et son bien-\u00eatre.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le c\u00e9l\u00e8bre Anselm, qui a r\u00e9cemment fait sensation avec son dernier projet ambitieux, semble \u00eatre la derni\u00e8re victime de la privation de sommeil. Des sources proches du projet ont confirm\u00e9 que le compositeur et producteur a \u00e9t\u00e9 vu en train de travailler tard dans la nuit, souvent jusqu&rsquo;aux premi\u00e8res heures du matin, pour finir son [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"om_disable_all_campaigns":false,"_mi_skip_tracking":false},"categories":[4],"tags":[],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/37"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=37"}],"version-history":[{"count":6,"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/37\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":82,"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/37\/revisions\/82"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=37"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=37"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wp-lepays\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=37"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}